# Подписки на события 
`iv.product-favorites.add` - добавлен в избранное (детальная страница)
`iv.product-favorites.remove` - убранно из избранноого (детальная страница)

`iv.card-favorites.add` -  добавлен в избранное (каталог)
`iv.card-favorites.remove` -   убранно из избранноого (каталог)

```
  $('.product-control').on('iv.product-favorites.add', function (e) {
        console.log('добавили в избранное вот этот блок: ' + e);
  })
```

`window.iv.ui.reloadSliderModal()` - пересчёт размеров для слайдера в модальном окне 